［急問］拎BNO去杜拜點樣整簽證

小弟因爲揸BNO, 特衰護照又唔見左
下個月頭要去杜拜，本來以為BNO 可入免簽證入杜拜
點知原來要簽證，特衰唔見左，報失整過要等4-6個星期，一定趕唔切。

因為唔見左特衰，冇得用正常領證程序，用5-10日就換到。

我上網見過好到多e-visa 網，但唔知信唔信得過。

比如下圖，去

去領事館整，之前爬文香港好似又冇得整。

有冇巴絲試過整 好人一生平安

感激不盡

推

搭EK

所有e-visa都係假
最佳辦法係搭Emirates整埋

我跟團啊，可否聯絡旅行社搞機票果陣順便叫emirates 整埋

你報團嗰陣用特衰?
拿拿臨叫旅行社幫你搞啦
阿聯酋冇得自己話簽就簽

跟團但唔問旅行社
走去問連登仔

垃圾新華之前話免簽，我信左佢，頂佢個肺，之後話唔得，又唔肯退錢

新華 比錢都話唔做啊

Bye`

hktdc 好似話有得整，去領事館

但要sponsor 係咪搵hotel 當係？

淘寶都有問過，佢話可以拎去大陸uae領事館 問下